Необходимо создать погодное приложение. Приложение должно иметь минимум 2 встроенных города (Санкт-Петербург, Москва), 
пользователь может добавить свой город. Приложение должно выводить города с указание температуры, 
приложение должно уметь показывать более подробную информацию по городу и уметь показывать прогноз погоды (3 или 7 дней). 
http://developer.yahoo.com/weather/, или на http://openweathermap.org/API, или любой другой на выбор.
 
Приложение обязано соблюдать design, code guidelines и свободно работать в offline режиме, а так же использовать систему сборки gradle